大家千祈唔好中政府計！

利申番工狗一隻
淨係六月十二發夢請假去野餐，
仲要係後排做篤下head count ，買下水既人。
其他時間都係收工放假先有機會訓覺發夢～
所以可能好多人唔太覺得我有資格出聲～

但政府依家龜縮
好明顯就係想好似5年前果場夢甘
拖拖下過多陣 佢咩都唔做，社運一拖長
時間慢慢就容易令我地後續不和 (依家開始浮面）
加上民意一長時間就好容易會不利於我地
最後我地無左團結依個優勢，
就好易結束依場夢～

我理科出身，無咩政治墨水
但我認為我地追求既香港
唔係正正就係一個民主有人權既社會咩？
而我認為民主既社會，就一定有唔同光譜既人
甚至係建制都應該存在係度（當然依家係失衡）
每個人做既野，只要出發點係為香港好既，
就算唔係自己光譜果套，都要理解同包容！

好似今日稅局件事甘，
其實我覺得係唔應該去嫁，
因為我都預左人數少，因為實在太密
社會反彈好大機會比實際影響政府既效果大
我個人認為今日有力既去做下文宣好過
但我唔認同無出黎既淨係批評，
因為大家都係想件事好，
篤灰真係會令戰友流失
我地應該係畀意見，理性批評，
後續就除異求同，一齊諗下可以做咩。

出左黎既，我真心respect!
因為之前已經有咁密集既野餐活動下
今日都甘熱又落雨都願意出黎野餐，
睇到你地真心愛香港！
聽到負面意見唔好灰心！
不過記得要賽後檢討，
聽下其他唔光譜既人既意見，
可能慢慢又會諗到新方向～

記住槍口對外，政府龜縮緊
我地唔好過左10日唔夠就中政府計！
佢地縮幾耐！
我地就應該團結幾耐！
場杖好難打！
但團結到底，我地先有機會！
唔團結既, 只會步以前後塵！
千祈 千祈 唔好中政府計！

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推